美眾議員馬里諾夫斯基：香港人自由與選擇法案能把港人的財富和天賦帶到美國

又有新法案?

袁爸話美國諗緊20多樣新法案係針對中國,即係佢冇吹水?

Oh say can you see

發現全部方案都係由議會諗
白宮同大豆侵除左拖延、阻礙、廢UP之外 仲做過D乜?

Like and Retweet

又多艘逃生艇

希望美國有新香港

好多法案都係想盡量吸納香港人，等美國可以大大力對付支共